英文問題

This is the first foreign language used in Hong Kong

This is the first foreign language which is used in Hong Kong

兩句意思應該一樣，但點解可以有第一個版本？同操作上可以點用？

The two sentences carry different meanings. Are you even literate?

個which is 可以omit

有咩分別 No

但點解可咁用

意思係點解可以咁樣omit
定係無omit既話，可以更突顯個前面個noun?

Participle 可以用作修飾名詞，直接用，咁就可以省略which is

中大狗係垃圾啲嫁啦，唔洗理佢
後句通順啲冇咁冗贅
利申：hku, eng 5**

The baby who is sitting on the floor is crying.
The baby, sitting on the floor, is crying.

Mary has read a book which is written by Peter.
Mary has read a book written by Peter.

IB English HL 7
IELTS 8.0

This post is so deep in stupidity.

Learn your English before rushing out to be 7

DSE English wor

This is the first dead man found in Hong Kong.

This is the first dead man which is found in Hong Kong.

Are they still the same?
HKU

CUHKBanters好心你摺埋啦,就算你唔係烏大龜都好,你個style都同佢一樣咁趕客

因為根本係佢

其實cu仔今次冇錯
真係純粹人格問題

可以理解為
呢個係第一個喺香港所用嘅外國語言
同
呢個係世界上第一個外國語言 而佢係喺香港所用嘅

Finally someone with sense